\chapter{TODO}
\section{Optional}
\subsection{}
\eq{
p(x,t)&= \sum_{k=-\infty}^\infty \frac{1}{\sqrt{\pi 4Dt}} \exp\lou\frac{-(x-x_0-kr-\mu F_0 t)^2}{4Dt}\rou\
 }
mithilfe einer Fourierreihe herleiten.
\subsection{}
Beim stationären Teil der abschnittsweise konstanten Kräfte die Gleichungen der $c_i$'s als LGS schreiben
\subsection{}
Sagen, dass die numerische Methode für hohe $D$ numerisch instabil wird
\subsection{}
Plot für die analytische stationäre Lösung
\subsection{}
Binärbaum
\subsection{}
Allgemeinster Fall mit $F_0(i)$
\subsection{}

\section{Feinschliff}
$\diff{x}$ statt $dx$ verwenden\\
Kommas und Punkte am Ende von Gleichungen\\
Gucken das keine Gleichung zu lang ist wenn wir in DinA4 drucken\\
Latex Warnmeldungen\\
Präsens!
\section{Detailfragen}
\eq{
    \underline p(n\cdot \Delta t) &= \lou \doubleunderline 1 + \Delta t \hat L_x(t)\rou^n \underline p(x,0) = e^{i\Delta t L}p(0)
}
Gegenwart oder Vergangenheit:\\
In Abbildung \ref{fig:stat} haben wir ein Beispiel hiermit berechnet und mit den numerischen Ergebnissen nach dem Verfahren aus Abschnitt \ref{sec:numstat} verglichen.\\
``Verschiebung im Text erwähnen''\\
Zeilenumbrüche:\\
Um ein Verfahren zu entwickeln um $f_l(x_{l+1}+z)[z_0;z_1]$ aus $f_l(x_{l+1}-z)[z_0;z_1]$, $f_r(x_{l+1}+z)[z_0;z_1]$ und $f_l(x_{l+1}+z_0)$ zu berechnen,\\
Hurenkind:\\
schreiben.\\
Der aufmerksame Leser wird sich wundern, wieso in \eqref{eq:Sdef} der $h(W)y_2'(z')$-Term ein positves Vorzeichen hat, obwohl der $h(W_r)f_l'(x_{l+1}-z')$-Term in \eqref{eq:dglsol} ein negatives Vorze\\
Wie soll das Deckblatt aussehen\\
Ist die leere Seite vor und nach dem Inhaltsverzeichnis Absicht?\\
Schusterjunge: Wir betrachten die vier Funktionen\\
Nach Folglich können wir die $\hat B$-Operatoren verketten: kommen erstemal zwei Seiten mit bildern\\
Komplizierter Schachtelsatz:\\
Da die Wahrscheinlichkeitsdichte unstetig ist, ist sie, und die Anfangsbedingung, nicht auf den Sprüngen definiert, wie man in \eqref{eq:pcases} sehen kann. Doch für unsere Rechnung müssen wir $f_i(z)$ nicht nur im Bereich $x_i<z<x_{i+1}$ wissen, sondern im Bereich $x_i\leq z\leq x_{i+1}$, wie in \eqref{eq:fpanfang} steht.\\
6.3 Potentialstufe mit treibender Kraft: Gleichungen zu lang\\
Position der Abbildungen\\
In
\eq{
\hat S_{g(j+1)+}\big( f_{g(j+1)}(g(j+1)a+z)[z_0;z_0+a]_z, f_j((j+1)a-z)[z_0;z_0+a]_z,
     \\\quad f_j((j+1)a+z_0) \big)^T}
in welcher Zeile sollte das Komma stehen?\\



TODO zeigen das das geht, mit wie viel Unbekannte. bei den vier Funktionen wo man die dritte ausrechnen kann.\\
TODO zeigen das das geht, mit wie viel Unbekannten. (Das mit den vier Funktionen)\\
Stetigkeitsbedingung von $p(x,t)e^{\beta V(x,t)}$: $V(x,t)$ existiert nicht.\\
Anderen Buchstaben für $f_i$